平時打飛機幾耐先射？

幫男朋友打飛機 連續chok 20分鐘佢先肯射 手都軟埋
我自己平時就差唔多10分鐘左右

15分鐘

我男朋友5秒
我自己就10秒

個零兩個鐘走唔甩

睇睇佢好喎sis...

成班基佬

利申：幫Partner打20分鐘

你個野壞左

1.2秒極限

霞子好串 問你唔應人-.-

我嗰科收好少 唔講太多

你而家讀緊u啦？😅

巧串-.-甘耐毛上連登問下啫，尔知5知我麥水

G

😅禾吊你老母

毛人le禾 禾反屋企蒜🚬

一個月要打最少21次啊

連登d垃圾港男全部都早洩 問黎做咩

其實十零廿秒內射唔出姐係表示你自己唔了解自己jj既敏感位

5分鐘，算快？

我通常今晚打完 聽晚先射

幫男朋友打 佢67秒左右就射

0.1

打完唔射 懶得清理